無錢買headphone

公共交通無用headphone 嘈住人的應該趕落車，無論msg 睇片都開到大大聲，嘈住人